全中國/廣東省只有一個徐錦煬

機場疑似內地公安通行證顯示廣東簽發，經查詢全廣東省，甚至全中國可能只有一個徐錦煬。

係咁推

推

痴撚線 真正0私隱

721
811
818

幾好笑 推

高汁

咁都有得搵

笑死
徐同志開唔開心啊

估唔到得一個

徐同志隔離d公安同胞蒲未

Ching咩app 嚟,想玩下

咁有趣

微信search廣東省公安廳治安管理局